可唔可以唔好再cap廣告

你話有關聯都算 當炒熱氣氛
屌你有啲on9 cap完同個post係完全冇關係格硬想拉埋講
真係成陣柒味出哂嚟

一次二次就好笑，現在係玩到悶喇

你岩岩先透完點 幾時bam